中學女同學結婚/但佢未來老公唔知佢墮過胎

我應該保守秘密，定係踢爆佢？

利申：我唔識佢未來老公

你中出嘅？

唔係，唔關我事

一場老襟 握個手 點個頭 俾個微笑就算啦 何必呢

唔好 等傻仔埋單
一陣隻臭雞又放返出黎害手足

墮胎好平常，如果事後身份冇咩問題，唔影響生育、生理及心理，冇問題 ! 好多港女都墮過胎，而且唔止一次，當肚屙而已 !

我無屌過㗎
但見到佢未來老公咁撚純真個樣
第時個老婆原來生唔到嘅

佢30碎啦...如果今次結唔成應該好難再搵

師兄9 up嗎

現實就係咁 越鳩越會發生

講真 好人其實好難做
你就算同佢未來老公講
條女夠厚面皮都可以繼續扯貓尾
除非佢地唔知講出黎嗰個係你啦

但如果你由頭到尾都唔知呢？
而家係誠信問題

有冇方法

你都幾賤

點解
唔通你係絲

你的中學女同學就是你

其實墮過又點

墮胎關你屁事
當時佢可能有難言之隱、身體承受唔到
再者人地可能同老公講左
你又唔知
無資格批評

你...幾多歲...墮胎...好大件事咩...？
我覺得你一定要講，不要等了

佢老公唔識你 你又唔係經手
會信你？

講，誠信問題

啦 搞返清楚先 我咁啱見到出句聲啫 我係認同墮胎呢件事係香港好平常啫

而需要考慮佢誠信問題嘅 係同佢結婚個個
感情事從來都係當事人嘅事，我經過食花生啫
你想咪插手處理下件事囉

雖然講好似害條女咁，但唔講萬一條仔真係純情小鴨鴨又係好撚慘

又一隻臭雞

唔信都無計
咁係佢自己唔好彩

佢條仔就係似純情小鴨鴨
仲要似係有錢乖仔

你想唔想溝佢？想就秘密做，唔想就行開乖乖地做路人甲

俾著我係佢，知道左結左都一定離

利申：純情小鴨鴨

墮胎都睇原因嘅，有啲人戴套、食藥都會中
生理心理或者經濟負擔唔到，有時都係冇得揀
當然我唔知佢咩原因墮啦
btw你點知佢老公唔知

唔想溝佢，但有d正義撚上身

講咗對你有乜好處？你會開心成世？
就算講咗佢真係結唔成婚，下次佢再結婚，你又要講？無限loop
放過人地，同時等於放過自己
Let it go

其實唔關你事講嚟做乜？
講完你又冇份屌
條女嫁唔出 又點？
講到尾 講完你又冇得著
咁講嚟做乜？

我祝你老婆/女朋友墮過胎
唔該你了解下先好出聲批評
你諗下個女仔要幾大勇氣先可以放低個細路

非必要地得罪女人，清你呢世都要小心睇路

佢中學嗰陣俾個柒頭搞大咗個肚
仲問過我借錢落仔
佢而家個老公一定唔知啦
條8婆好要面

講真啊，人地點，關你撚事咩除非佢係你仇人
香港地真係多西人

踢爆佢啦呢D臭雞

好想知如果係男人搞到女人為佢墮過胎又會唔會比人講

我淨係知佢16歲俾人搞大個肚
唔想俾屋企人知就落
算唔算大勇氣

唔識人又知佢唔知？

如果你講完，拆唔散人嘅話，好似好柒
不過你想做正義魔人都阻你唔到嘅
拆得散係咪諗住mon住佢每個對象，將來要逐個報串

你咁講呢個世界做好多野都無意思

咁關你撚事

你識d咁嘅人咪狙擊佢囉

一定要狙擊到佢天荒地老

咁唔講了......祝佢未來老公好運

結唔結婚係你中學同學既事
佢同唔同佢未來老公講係佢既事

講真兩樣野都唔撚關你事你插手落去做乜尻
想睇到人地結唔成婚而自殺？
好心啦 咁多時間 諗下點為香港為手足付出好過做埋哂啲無撚謂既野啦
你中學同學就30 你都差不多啦
諗野做野仲衰撚過20歲
反省下啦

咁條女其實幾信你！清你於心何忍呢又

不了...連登仔話唔關我事點解要講

同問

你搞散人為乜先？
冇意思點解要做？
你追擊條女對你有咩好處？
亂鳩咁嚟 係人都當你傻鳩咁睇

知錯了

佢老公係手足嚟

關你撚事咩

你係咪以為自己知道不為人知嘅嘢 就覺得自己有權干涉人地之間嘅事？

你都幾撚好笑

正常墮過都唔會生唔到架喎

呢啲女唔好放出黎害人

如果個老公係乖乖仔type，就一定踢爆呢條女人廢時佢害人；如果佢都係花花公子type就算撚數

你又唔係佢男朋友
你更加唔知佢當時內心的掙扎
講真關你乜事
做架兩爛春袋

下樓主，關你撚事咩

即係你係絲啦

雖然我覺得個老婆係應該對老公坦白
但呢件事係佢兩者之間嘅事
關你撚事咩你以為自己好正義？
條女做過咩野令你咁憎佢呀？

有d絲打叫唔好

記住佢每一個老公你都要講，如果講少一個你老婆你個女都要流產！樓主加油！

（on撚鳩關你撚事咩！講完你咪又係食唔到）

如果你老婆落過仔唔同你講
你想唔想有人話你知

我會想佢同我講
亦會嬲佢唔同我講
但唔係想你同我講

明未？

唔講囉

你試下結婚當日爆大鑊,咁先有花生食

一係你溝左條女，一係你唔好理人咁多

巴同絲都無所謂
而家咩世代、墮胎只要有醫生證明合適就可以做
唔應該用批評、一定係罪惡的態度睇件事

支持樓主idea 不過可能間接咁令佢知會好啲

你係咪BB個爸爸?

有所謂架
你係絲梗係話唔講啦
就算你係我中學女同學都覺得唔講都無問題
但我係男嘅我會想知囉

關你撚事？

接受唔到，不了

關你鬼事咩

係或者唔係，勿相認

直接踢爆啦屌

屌你想知關人地撚事咩
而家個男嘅有冇話想知？
而家你同個女仔結婚？

好過幫人埋單

關你撚事？咁叻不如轉行做偵探

男既如果唔知又點會想知
諗下你個logic有無問題

墮胎好正常
唔好咁保守啦香港人
家計會一年都有1萬個16-24既女仔墮胎
根本大把女仔當食生菜

我都好surprise
平時連登唔係好痛恨毒撚要幫mk埋單咩
點知呢到大比數話唔講
咁唔講了

真愛怕閪

樣越靚越多人食到結婚都係處嗰啲，俾你都食唔落

見到啲人墮胎合理法，又話好平常，仲要屌9返樓主咩年代既人，真可怕

又係呢d 唔尊重生命既liberal 思想
除非有醫學原因或者被姦，任何人無權扼殺一條生命

照你嘅邏輯
咁樓主想踢爆佢又關你撚事？

如果知咗又點解會想知？
都知道咗 仲點樣想知？

「但我係男嘅我會想知囉」
呢句係你自己講姐
人地未婚夫有冇咁講先？
你可能覺得人地想知
但都可能人地唔撚care 所以唔問喎

多數係絲嚟

你知唔知自己講乜

你中文攞U?

咩邏輯 思想扭曲度

生出黎無能力照顧
咪一樣殘害個B

佢隻隻字我都睇得明
比佢咁樣寫埋一齊都唔明了

有時有d野唔知好過知
唔好阻人幸福

照你嘅邏輯
佢開得post我就唔可以入黎講關佢撚事？
咁佢直接喺酒席到大聲同新郎講喂你條女落過仔架 咁咪得囉
毒撚係麻煩啲

女權撚就係咁
只有你地既說法係真理

包裝到自己好有原則
其實都係跟自己喜好行先
講到尾都係偽善

問題係你需要為你年少輕狂嘅行為負責
樓主而家開po 就係擺到明覺得條女瞞緊佢嘅未婚夫
絕口不提自己墮過胎
而個係問題所在
唔係你墜定係生落嚟
係你瞞住未婚夫 昆佢做老襯
咁大家做男人 我就唔想佢比件臭雞昆成世嘅

墮胎唔係淨係得意外懷孕先會做
如果個女性個身體係負荷唔到懷孕嘅話
夾硬陀落去就隨時一屍兩命
咁嘅話不如趁早落咗佢
保住個大人

人地因咩原因落過仔都唔關你事啦
管到無野好過管人地家事
有幾得閒先會做啲損人不利己嘅事

重話自己好正義係正義撚係男嘅會想知
30歲都ON9 到咁
支持樓主結婚當日大叫條女墮過胎爆大鑊

問咗你幾次你係絲定巴
你都唔答
你自己都知你係有嚴重偏見

講到墮胎咁合理咁平常，點解唔可以同未婚夫講?要隱瞞當係丑事咁收收埋埋?

咪係
當初同條mk仔拍拖嘅又係你自己簡嘅
佢屌又係你簡嘅
比人無套中出又係你簡嘅
全部你都有得選擇 咁你緊係要為自己嘅選擇負責啦
如果個未婚夫係知到亦都接受嘅
咁樓主踢唔踢爆都沒所謂
但係而家件臭雞擺到明當人地老襯
咁我就睇唔過眼啦

絲定巴都好，都一樣反對你做損人不利己的事

邊粒字有講到 條女冇同未婚夫講過自己墮過胎？
講又好唔講又好
就算未婚夫要知
都係要由條女把口講
而唔會想係人地把口講
仲要係第二條仔

你知道咗A嘅存在
你仲可以點樣「想知道A存唔存在」？
不如你解釋返可以點樣知道咗再想知道？

你就係唔知道A是否存在
先會「想知道A是否存在」姐
當然都有機會「唔想知道A是否存在」啦

我而家同你講唔係醫學原因
係當年佢俾個柒頭搞大咗唔想俾屋企人知
所以先落左個仔
佢係一個好撚自私嘅人

個問題係條女點同未婚夫相處係佢地既事
其他人插咩手

你自己作為未婚夫會想知
代唔代表
人地未婚夫真係想知？

放低la ching
你堅持要講
咁你就要比條女怨恨一世
你講到佢咁樣 你肯定佢唔會報仇？

咁邊粒字有講到條女有同佢未婚夫坦白啊？
咁樓主緊係對條女有了解 知到佢想當人老襯
先嚟糾結緊踢唔踢爆
姐係條女擺唔明唔想講 想瞞
樓主先開po嚟問
傻閪

樓主成隻怨婦咁做咩啫真係好小學雞
除非你同佢好大仇口啦，唔係嘅話搞佢做乜鳩

講啦，如果我係個男嘅，我都想有人同我講，好過畀人瞞一世

樓主你都識講自己都三張野
無謂搞咁多野你唔係傷害到個女仔
有可能傷害埋個男仔

樓主講唔講出去關你撚事

問題係點解你覺得係損人？
因為你用絲角度去睇
我用巴角度去睇
哪怕係1% 個男仔可能都會多謝我話佢知
佢知咗就有選擇權
可以選擇接唔接受
我相信無人鐘意俾人蒙在鼓裏掛？

true
港豬不願面對現實

因為佢行為不當
佢想昆人地做老襯
佢唔想為自己嘅行為負責
佢想昆人一世
所以我睇唔過眼 要插手

要隱瞞就當係醜事？

咁你不如唔好幫部電話set password
直接擺出嚟俾大家睇下

啱啊，男人真係最忌條女有嘢瞞住自己，仲要係墮胎咁大件事

你唔好偷換概念先
樓主冇講到條女有瞞 又冇唔知條女有冇坦白
點解你可以得出個結論：
條女擺明唔想講 想瞞？

仲有你態度咁撚差做乜
你就係樓主分身？
定係你係比女呃過既傻閪毒撚

如果條仔知情嘅
佢地點一齊面對係佢地嘅事 咁緊係冇權插手
但係重點係條女想瞞成世

咁你又知個未婚夫唔知佢墮過？
你同個女仔好熟咩？
放低啦，道德人士

佢老公係好人既咪提
衰既咪由佢做傻仔

So？
你夠有嘢唔想俾屋企人知啦
你又係好撚自私嘅人？
人地又好應該直接爆哂呢啲嘢出嚟？

咁唔好隱瞞囉
條女唔隱瞞 直接講嘅
而個po都唔會出現啦

正路

你都幾攪笑個wor，我同你有親啊要俾你睇?同我拍拖既自然會知道我個password，根本無需要隱瞞。同埋根本兩回事黎你個例子OK?

我個人覺得佢無坦白
所以佢未來老公90%都唔會知
證據就無㗎喇
你話係我主觀覺得佢無講
咁就一定係

有冇諗過條女有坦白，樓主乜撚都唔知
然後樓主on99咁走去同人地督灰
最後督灰唔成樓主柒到核爆

你又知？
而家你係嗰條女？

咁你咪唔好Lock電話囉

咁你有無好辦法

所以咪話
而到得樓主識條女 對佢有了解
佢開得po
就係據樓主對條女嘅了解
知道佢沒講 想瞞
佢先開po問
用下腦唔該

咁佢想為正義發聲 其實冇人阻佢㗎喎
我講完個女仔可能都有其他原因 佢就一口咬定又話人八婆又話人自私個老公好慘
咁既然係咁 以佢邏輯 講得呢個 咪每一個伴侶都應該要知？
我只係提醒佢 呢樣係道德問題 同時亦係私隱
佢可以選擇講唔講 只係以佢口吻 佢根本唔係為條女老公，佢係想條女折墮
點樣扭曲法

痴撚線 養唔起唔生又自私
窮人夾硬生害咗個仔又自私

冇，如果條仔唔信，你都係柒到核爆
佢同你真係咁大仇口咩

咁你講哂你咁多年做過嘅所有嘢畀你伴侶知未呀？
由一出世講到而家
包括你啲前任
講哂未？

咁寧願樓主柒一時
好過人地做成世老襯
懵下懵下咁死咗都唔知咩事 柒成世咁

我反而好奇樓主憑咩覺得男事主唔知

而家我決定唔講

完

我都想問
唔識但知佢唔知

追下po la 龔鳩柒頭
樓主自己上面講左：
「我個人覺得佢無坦白
所以佢未來老公90%都唔會知
證據就無㗎喇
你話係我主觀覺得佢無講
咁就一定係」
姐係所有野都係樓主自己主觀咁估計同猜度
特登highlight 比你 驚你睇唔撚到
成個post 講野最冇建設性就係你
收收嗲

肚屙好正

算啦
嘈嚟做乜
都唔知係邊個正義撚上身

關你撚事

佢咪就係強調以佢對條女嘅了解，覺得人哋一定會瞞住

其實成段嘢
樓主係冇任何強嘅推論去back up自己
佢話當年條女唔想屋企人知所以偷偷地落仔
喂大佬
咁多年之後唔俾佢決定講返出嚟？
19年到而家都見到大把以前紅嘅藍嘅轉黃啦
唔係下下用十幾年前嘅為人
推斷佢而家嘅為人下話？

佢想知既野，無任何嘢需要隱藏。講真話對你黎講係咁難咁講唔出口既一件事嘛?

人地關係既坦誠度唔關你事嫁啵

樓主三張野唔係掛，講野似小學生

而個唔洗覆
腦有少少問題
用埋晒啲唔關事嘅智障例子
本體喻體錯晒
無讀書無腦嘅
可以唔洗覆

你又落過仔？

假設事實係無講到
咁你係咪讚成篤灰？

前題係點解有咗先？
係比人中出就真係「抵死」
係有套意外/比人強姦個啲我會覺得可憐 會幫佢保守秘密囉

我個人認為如果條女同樓主好大仇口
樓主絕對有理由督灰
如果只係為左芝麻綠豆嘅事走去報復
你預左條女一定會奉陪到底

可能樓主鍾意佢老公呢

Btw，一定要講，積福呀。

咩叫佢想知嘅嘢？
你唔講又點知佢想唔想知？
你冇講哂就即係你有所隱瞞啦

大把女墮過啦，少撚事

咦，唔記得重有呢個可能性

感覺樓主唔係想攪9條女，純粹本住大家男人既測隱之心去討論姐，點知俾人屌9真係無眼睇算啦，不作回應了。

其實關樓主你咩事
係你唔抵得佢嫁得出？唔抵得佢幸福？
話唔定人地呢幾年已經承受左好多報應
而家先有個好結果
放過人 放過自己啦

睇你留言真係幾好笑 句句都比人駁到上心口 唔夠人駁就轉話題 插唔插手關你撚事咩 你連當事人都唔識呀

咁同佢未婚夫講完都唔會點姐

睇人仆街最開心.jpg

俾人呃係世界上最撚慘既遭遇

膠po拉

如果三唔識七，又去理呢啲野，都真係幾odd下
除非樓主同條女有仇就另計

唔通訓在人地床下底睇人點扑野咩

你咁想睇人仆街最開心嘅咪搵到佢老公聯絡方法再用假acc同佢講囉
咁咪唔使驚俾人搞囉

還咗錢未

點解你會咁諗
其實你有無由個男仔角度出發

咁你係咪連柯個督屎咩色咩形狀都要講埋啊?擺明講一啲正常情侶會想知既過去啦，都費時再答你

大家都唔識當事人
咁你又批評乜春？

都好過你死撐樓主要講
成壇嘢就係
樓主自己主觀覺得個未婚夫唔知
再主觀覺得個女仔唔會講

佢鳩噏兩句你就死撐到十足

好少錢姐....算啦

唔讚成
佢兩個自己點溝通
係佢地嘅事
我自己唔想有外人隨便加把口埋嚟
自然自己都唔會隨便加把口理人地啲家事

識唔識無知之幕，
個幕一打開你就係果位老公，你仲想唔想有人講你知？

樓主暗戀條女暗咗20年

咁有仇還有仇嘅
有仇嘅佢講出嚟大把連登仔撐佢啦，佢依家係用正義使者角度問爆唔爆條女大鑊
睇埋留言同條女好似有仇，扮正義實則就想做鳩佢，咁咪重偽善

佢覺得

我第三次問你啦
係咪真係咁大仇口呀

正確玩法：用呢樣野威脅條女同自己上床
然後將床照俾佢老公睇
跟住食埋佢老公

借啲耳wtsapp佢

你記唔記得你中學個陣墮仔借咗我xxxx$啊

做咩唔講？
係咪有嘢想隱瞞？
講真話係咪咁難？

1$無還過

如果係我條女
我會希望佢自己講，因為我想佢信任我對我坦誠
自己亦接受到

如果三姑六婆黎講
我會嬲我條女自己唔講
而唔係覺得落過，仲要咁多年前有幾罪大惡極
由你黎講我唔會多謝你點醒我

然後好大可能最後都會無野
條仔只會嫌你多事幹
而你最好真係無把柄無資料係條女手中
分分鐘比人玩番轉頭

好撚恐怖 樓主上網開個post

點知成班人詛咒樓主老婆/女流產冇仔生

想問發生咩事

除左借錢唔還仲有冇其他野
佢唔還你應該走去問返佢本人肯唔肯還
唔肯還就爆大鑊

我笑撚緊你呀傻婆 至少樓主識當事人 你閱讀理解肥佬？

心水清

講到仇口淨係答錢
咁姐係還到錢就唔爆大鑊？
樓主嘅正義敵不過錢

笑04

岩阿，最後佢痴起線上黎，可能你都結唔到婚

錢唔係重點啦....咁多年我都無追過佢還
果度又唔係多錢

講啦！🥺

啱啊，條女親口講同由第三者講個結果完全唔同，親口講都話就算有條刺但都叫有接受既餘地，信任無左就乜9都唔洗再講

我個人不嬲係私怨撚唔好咁樣套用係樓主身上

無仇口

我係覺得你有私怨想玩冇問題喎
咁唔使用正義包裝自己

突破肓點 成班反樓主反到自己都無埋自己口中講嘅道德

咪係

渣ga

有仇還好
冇仇走去理呢啲閒事，沒有更好嘅例子說明咩係「八婆」

事實係我無私怨
唯一係睇唔撚過眼點解毒撚/好仔要幫mk埋單

有時道德 同人情世故既野要識拿捏
好似你上司做錯野
你會唔會係大粒野面前篤鳩佢背脊？
呢d就係睇你識唔識做人

第一，樓主點知人地老公唔知？
再者，呢個係結婚二人之間嘅誠信問題，墮胎同樓主完全無關，請問樓主憑咩為人地解決兩個人之間嘅問題？

同意
不過咁嘅 睇人仆街最開心 只係樓主唔認
佢想做正義嘅化身

好憤世疾俗，好恐怖

成個post重點：樓主係八婆但佢唔認

正義......
真係講出口唔尷尬果下好野

睇死樓豬唔夠薑爆出黎同埋人地老公撚會信佢9 up 咩

做八婆罪名都重唔過呃人地一生一世掛

咪話咗唔講囉

佢老公就慘啦，成世做傻仔，到時有小朋友先知，再分開就係你間接害個小朋友

咁我個人認為冇乜野都係唔好搞人地
話唔定人地好似阿嬌老公咁肯接受佢嘅過去
閒事莫理，大把人都會有過去
最怕玩人地唔成自己俾人地玩返轉頭

娶左個後生個時玩到好癲既女仔真係男人最痛之一
最近網上識左個話想揾真愛但又周圍同人ons既女仔仲要俾人中出埋食事後丸，勸極勸唔到block9左佢算，都唔知個腦咩構造

宜家當佢冇講比未婚夫知
到時你講左出黎 係唔係幫條女埋單？
d女狼起上黎 我驚你過唔到出年
唔係咒你 係堅有呢個可能性

諗諗吓如果我有私怨先更加唔應該講

Sorry，但點解被姦就有權扼殺？被姦唔關個生命事㗎喎
同埋你話生命，唔係話人命，咁食肉係咪都唔尊重生命？

你點知佢老公唔知？

人地嘅野關你撚事咩
兩個人之間嘅野 唔需要外人插手
仲要你邊個都唔係 有咩資格出聲

唔知點解要幫條女埋單
咩結論？
有無諗過哪怕只有1%機會幫到個男仔
不過你地都啱
唔講好過講
只怪個男仔唔好彩

我都笑緊你啊白癡
人地墮啊墮胎都唔關樓主事、樓主要做架兩干涉人地的生活

你是非不分
收聲啦

樓主所有嘢都係"我覺得"
我覺得條女個格好自私
所以應該無同到未婚夫講
我覺得未婚夫會好介意
所以應該由我同佢講

其實無仇無怨
你又乜嘢都唔知
情侶/夫妻之間嘅嘢
咪由得佢哋解決

三十歲啦樓主
起碼都識啲人情世故
唔駛吓吓都正義魔人上身嘅

係 其實我係女嘅話我都會想知
但如果性別調番轉 你個男仔朋友搞過條女叫佢墮胎 你會唔會同你朋友個現任講呢件事？
你覺得有無必要講？

你知咗佢落過仔咁咪想知邊個中出佢囉

我估佢都墮過胎 所以咁燥
條友講到墮過胎完全無問題

其實我嘅諗法就好似如果我另一半有做衰嘢
佢一世都唔俾我發現嘅話其實大家都幾幸福 相安無事
發現咗衰嘢，望翻轉頭先會覺得被背叛/浪費青春 等等
逃避現實咁講 唔知好過知
但係知咗扮唔到唔知

唔記得講中學女同學老豆做警察的
我都驚俾人尋仇
所以唔講都係正路

我大個先發現屋企幾個長輩都落過仔，我呀媽都落過咪又生左我咪大驚少怪

呢個flow係咪想轉轉風向等人支持你推佢去最壞嘅結局
其實你講都冇問題㗎，你爆完可能咩事都唔會發生

唔落唔通生呀？都戇鳩
生左你養呀？白撚痴

宜家先咁講假膠 拉

咪決定咗唔講囉....你會唔會ff太多

其實
係唔係都唔關你事
更慘係都唔關我地事
可唔可以唔好推垃圾上熱門

你係絲打？

D人心地差 真係慘

其實係架
你同佢有私怨
佢反而心諗你係咪on9
講埋d 19野

其實樓主連ac名都改個咁嘅名 證明佢對件事好上心
我理解唔到 又唔係同對方有仇 點解會做呢d損人不利己嘅事 唔好講到為個老公好啦
你提到條女30歲好難再搵第二個 其實成個po口吻都係想條女仆街 我睇唔到你真係為人地老公好
你似係搵到人地嘅把柄 就好興奮 以為可以控制到其他人人生好開心
如果你真係30歲重係咁嘅性格都幾大獲 ...

其實我諗個po d人屌你只係睇唔慣你咁黑心一心想令條女無左幸福件事無對與錯嘅 比著我我都寧願知

關你閪事咩

等睇呢個留言之後連登仔轉晒軚支持你講 我都係支持樓主講的 無論有冇呢個留言搵吓條仔個fb/ig 然後開假ac send啲證據過去咪唔驚柒 不過預咗會攞出嚟對質 你攞借錢啲whatsapp記錄條女實知係你爆大鑊 睇下有冇啲大grp討論過條女落仔 咁就唔知係邊個了

我決定咗唔講㗎喇
唔好再推post唔該

分分鐘就係熟先更加覺得個未來老公好慘

你都晒鳩氣
你亦都係一個好撚自私既人
你妒忌人地姐
人地個老公係咪好有錢
人地搶左你條仔呀

即係我都覺得係要做安全措施
但有左養唔起真係落左佢 真係冇咩問題
生左出黎 連登仔又係到話窮人生仔正仆街咁樣

樓主比人屌到走佬
又話好正義想做好事 點解比幾個「女權撚」屌下又縮沙 唔係正義化身咩

如果我一開始咁講
咁一定全部連登仔100%都支持講啦
用吓腦啦

樓主話佢已經三張野
墮胎都已經係十幾歲
已經係咸豐年的事啦
有必要提？

咁你一開始咁講有咩問題 我地實撐你架
宜家你似唔夠人拗lo

天氣不似預期補飛

你繼續激將法啦
我係唔會講㗎

真係愛一個人
落過仔
有幾個仔
都唔會介意
愛屋及烏

算啦 同佢講都晒氣
根本就眼紅人地

吓
而家接受咗你地意見咪話唔講囉
咁樣條氣又唔順？

16歲意外懷孕 都懷咗 重講咩俾邊個搞大 大咗就係大咗
佢如果一意孤行生落嚟，依家個細路可能就係屋邨打人/俾人打嘅童黨
咁佢先係自私
冇資源去教育同養育個小朋友害咗佢一生
正義嘅樓主喺呢點又明唔明白？
不過個重點一直都係樓主覺得人哋唔知 但又唔識佢老公

唔係唔順
係唔明你冇lala 提條女老豆做狗既意義係乜
你既然決定左唔講
等個post 沉lo

咸豐年前既事 丟淡咗 唔怕講掛
唔係話件事過咗去就唔使為自己墮胎負責任搵條水魚埋單就搞得掂
如果男方想有小朋友 都應該有呢個知情權啦

笑左
老豆係狗 咁條女真係唔好害人
講啦

你要美化墮胎我都無辦法

落仔呢個決定啱唔啱先唔討論 因為已經落咗冇得返轉頭 而家條女呃住佢未婚夫 如果樓主講咗比佢未婚夫知 人哋可以重新考慮係咪要繼續呢段關係 唔係結咗婚先知 然後接受唔到先嚟離婚/因為結咗婚被迫接受呢個事實 甚至對結婚呢樣嘢留低陰影

講啦講啦
反正冇人知你係邊個

咁唔關我地事又問？

你都傻傻地
老豆做狗唔撚講得㗎？
俾人知道狗隻後代咁撚不堪有乜問題？

都可以證明到呢班人愛情價值觀就係當女人係貨 要新淨 要無瑕 講真真係愛嘅 墮胎算係d乜...可能人哋唔講只係因為覺得唔重要 正如你都唔會同條仔講之前同ex點扑野咩玩法啦
真係得d毒撚好撚care

要講都唔應該由樓主把口講

我上面咪講左
當你宜家講既係事實
點解你唔一早講？
要宜家大家群屌你先講

跟住你又駁我
話咩跟住我地意見條氣又唔順呀咁

其實你知唔知自己答緊d咩？

你自己諗下16歲俾到咩教育個小朋友
墮胎佢自己都要承擔，你覺得好玩？冇感覺嘅？
定係你又墮過你可以明曬一個未婚媽媽要了結自己個仔生命嘅感受？
我媽喺我細個有落過，因為佢知屋企環境唔適合養咁多個
同埋佢都有做安全措施 都意外懷孕
咁佢落咗 佢係咪做咗衰嘢？我係咪成世都要覺得佢殺咗個生命
你叫我唔好美化，咁你都唔好一面倒
望下有資源同學歷嘅家長同冇嘅比較下邊個小朋友更勝一籌，人生路易行啲

算啦
在連登講人權講自由係唔得架
墮胎=女方一定係臭閪、一定俾人中出

講左對邊個有好處？

最慘係條女唔講 條仔做水魚
眼白白睇住個傻仔無辜辜埋單
心情都幾難受
就算講咗 條仔都係盅個頭埋去
起碼樓主都叫單咗聲

唔比人中出點有會有個胎?
無胎點樣墮?

佢只係想盡量講啲加速連登仔仇恨嘅嘢
從而有人轉企佢嗰邊，你由佢啦

群屌我又點
我又唔撚痛

而家我又決定咗唔爆大獲
不過多口講埋呢條女係狗隻後代又有問題？
而家似係你條氣唔順係都要屌吓人拎存在感喎

跟住樓主就會話你係絲打緊係會幫返女仔

我就會變成「女權撚」
標準結局

可能係唔怕講
但講嗰個一定唔係樓主先
情侶之間嘅坦誠度係佢哋控制
唔係由外人去增加透明度
件事發展成點唔到我哋插手

可能女方其實講咗比未婚夫聽呢?
可能女方同未婚夫已經有咗BB呢?
講到尾, 我哋同樓主一樣都係乜都唔知

你開得post 就要預左有人屌
我屌你既原因係咩 根本唔重要

屌你都on撚9
我好早都話唔撚爆大獲啦
而家都唔撚爭在爆埋佢係狗女
咁樣都有得屌
不如你睇吓精神科啦

睇返之前有個墮胎post
個絲打個男友戴左套都有左
唔好只怪個女仔
雙方都有責任

踢爆佢啦

有我陪你

你幫黑警奶屎忽啦

生咗出嚟拎去保良局
俾佢有個選擇
好過你認為殺咗佢係為佢好

你識話我唔好多事 你點知人地一定無講
但你又點知個小朋友唔想出世
哪怕佢只係想簡單喺呢個世界生活
你唔係佢 你又點知佢唔想？

呢個又未必

俾老母生完扔去保良局係個小朋友有選擇？
第一次聽

推推推
講啦

你連生存落去呢個選項都唔俾人....

戇鳩 搞到成個社會啲資源負擔愈來愈多就係你呢啲人
唔該唔好做呢啲假設性問題啦
比佢選擇咁佢如果選擇左唔出世咁點呀 塞番入去個閪到呀？
同埋真係談不上殺左佢 因為落仔個啲係組織黎
冇思想架唔該

匿名講畀個男仔囉
個男人冇必要幫個落過仔嘅人埋單
我係個男會好多謝你囉

佢受精著床之後bb仔個腦未成形㗎
佢冇器官，冇思考模式
媽媽點去選擇係佢嘅事，呢樣係道德上嘅問題
咁講啦，你覺得結束佢生命唔人道
我覺得俾唔到足夠資源同身心support先至對個小朋友最殘忍 至少生咗佢出嚟，佢會擁有思考模式，佢會表達感情，會感受到自己俾老母拋棄

而家係你自私喎
係你話好難捱咋喎
但要個小朋友用生命幫你埋單

梗係講啦仆街

埋單又點 又唔係咩生命 一兩個月真係談不上生命
落左佢對個女仔又好 生左出黎個啲不穩定性唔講仲以為樓豬你揹飛添

咁佢話寧願唔出世你覺得要點處理？
縮翻入去？
年中都見唔少人話寧願自己冇出現過喺世上，俾人生出嚟佢哋都冇得揀
你又覺得呢啲自生自滅冇問題？

你日撚日打飛機都射左億幾出去啦

人地點關你撚事咩
腦筍未生埋

你點知人地一定無講
但你又點知個小朋友好想出世
哪怕佢只係想有完整家庭親生爸爸媽媽，唔想被拋棄
唔想生於複雜家庭
你唔係佢 你又點知佢想？

唔好咁啦樓主

通常事後丸，或買某隻胃藥搞掂！

同佢講
唔比我執返劑就爆你大獲

好撚中肯

啲人生過仔都再嫁啦 清朝咩

最自私嗰個係樓主先啱
自以為喺未婚夫角度去諗嘢

其實只係將自己代入未婚夫角色
覺得自己如果係未婚夫會想點
但從來無考慮本身未婚夫點諗

又係嗰啲我覺得點樣先對你最好
然後完全忽略晒人哋感受嗰type

人哋話唔應該咁, 就會開始駁人
我做呢啲都係為佢好, 有咩唔啱
用情緒勒索去令你接受/服從

樓主, 我求你唔好生仔

生左出黎去保良局
去唔同的寄養家庭做人球就一定為佢好？
生出黎俾唔到幸福個小朋友都係罪
會俾小朋友怨足一世

估唔到咁多人屌樓主 咩道德撚 正義撚 賤
樓主最多都係多事想報串姐 但成件事明顯係對老公唔公平
以後見到其他人比人呃/害咁
你當然可以因為唔關自己事 然後唔理
但做咩屌樓主哩啲想指出問題嘅人呢?
睇完樓主啲reply
我覺得似係同理心多啲

講下自己意見
首先我認為樓主講同唔講都冇做錯
然後個老公就算知 樓主都係多此一舉 冇其他問題
所以哩個post應該係要討論個老公唔知 然後應唔應該講比佢知

最主要係樓主你講就要承擔返之後個責任
條女自殺 條女做左痴左線搵你尋仇等等
只係希望你到時唔好話自己係正義 然後就當件事冇發生過咁
我寧願你話 因為哩條友得罪我
而且你又要諗喎 個男嘅 其實未必想知
有一個可能就係人地知完會覺得唔知好過知
又可能會係心入面諗 : 點解要話我知
有時美好嘅謊言係好過殘酷嘅現實嘅

最重要係條女唔係你仇人
結左婚已經算人地家事
你冇必要take個risk 未來令自己內疚
人地依家開開心心
你又唔識男主 冇義務take risk提佢
人生大事 佢自己都有責任 唔可以怪你
有時啲事做左返唔到轉頭
唔好迫自己兩難 你根本局外人
改個名move on啦

BTW 突然話條女老豆做狗真係太柒

如果18/22講俾個男仔聽都仲算
但30啦、有d人都可能嫁到兩次啦
成熟啦
墮胎已成歷史，人地都唔想提、年少氣盛可能都提左無人知

樓主而家唔講係最好的處理手法

你老母唔墮胎味生咗你呢個戇鳩仔囉
生出嚟你俾錢養？

條友個個都覆，都係想搵多啲人贊同佢姐
好心啦30歲人仲咁思考
仲要自己推上熱門

平時喺公司有深入d講吓感情生活都知道墮胎完全唔係咩問題，有啲男同事會攞去叫雞做話題，唔通你又打電話同佢老婆講咩
30歲啦仲講處女講墮胎，冇撚野呀

俾人屌柒先講
信佢智商唔知有冇70

多謝你條傻鳩衝出黎比我block
完全封鎖 無啲禮貌 無家教

係連燈尋求家教
冇撚嘢啊嘛你

完全封鎖個兩條傻鳩個post即刻正常返

正義魔人....
收皮啦 明明係睇人仆街最開心

好多港女都墮過胎 有咩問題

其實點解你會肯定佢未來老公唔知？
又唔關你事 又唔係你對佢過人世
如果佢未來老公一早就知
咪盞自己惹麻煩上身
多個朋友 好過多個敵人啦 係咪先？

樓主報寸關你屁事
當時條女係姣西臭西，之前任何男人都可以無限中出佢
再者人地可能呃9佢未婚夫
你又唔知
無資格批評

你真係當呢度facebook? 唔講又開post?

好多？我未見過wor

你又知人地老公唔知

多人做就冇問題？
點解要接受佢地嘅歪風？

墮胎有乜問題？
冇問題點解唔講得？
大家都知問題係邊 仲係度死撐

mk咪上黎污染連登啦好心

墮過胎就生唔到

咁啲人點墮兩次以上既胎?

應該講
再post埋佢個樣上黎等大家知

即係你覺得應該照生
但就可以養唔起由鳩佢死咁樣？

唔好扑野
做足安全措施？
食藥加帶套都會中？

你都識講啦，唔關你事呀

點解你覺得食藥加戴套就唔會中？
佢兩個各自都唔係100% work
就算一齊做都唔會係100%成功喎

唯一100%嘅避孕方法
就係完全唔好扑嘢
講緊喺門口磨兩下都唔得嗰種唔好扑嘢

梗係講啦 否則會令你同學違反商品說明條例

你同條女有仇? 墮過胎有咩問題

幫佢瞞一世啦，除非佢宜家有外遇啫

你咁賤嘅

匿名講

當然唔排除條女一早自首

要捉字蝨我咪用番人命
至於被姦可唔可以墜胎，喺conservative 陣營都有唔同意見；但自願性行為下喺conservative 立場就好align

你點知的？

好正義？
有啲嘢 俾我情願呢一世都唔想知

雖然真係好多都係，但唔代表可合理法佢

即係印度強姦案夠多，如果唔影響身心，莫非咁就可以合理化強姦。雖然比喻唔係最合理，但只係指出一件事對與錯唔單單係睇佢會否有後續影響。

又換句話講，如果個港女隱瞞勁多負債，結咗婚後就過撚曬啲債俾佢老公，咁又得唔得。

以耶教文明下嘅一夫一妻制，結婚，係法律上，社會上，家庭上，加上係以神權上，作為結合。

（如果你話你係非洲唔知乜鳩族，啲另類族文化，或回教4個老婆，咁佢哋就另外講。）

一句講晒咩撚呃，接受到就接受到，接受唔到就換第二個。

樓主話應該生出來送去保良局

唔話畀你老公知都得

好多既意思係咩
墮胎既圍返10個都無1個啦

講左條先，條仔一定會多謝你，臭雞wfc

知又好唔知又好
關你咩事

係好正義，男人有權知左先。墜左胎隨時生唔到/好易流產

幫你拉

佢開post問意見 人地批評下 都唔過份啫
中學女同學冇問佢意見 佢都要干涉人地既私事啦

佢講緊知魚之樂

鬧樓主多事嘅都係臭雞絲

而家講緊係佢老公唔知

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

其實反而應該冇人有權利生育
代下一代做一個「以必定的痛苦換取未知的快樂」嘅賭注係唔道德
Lives itself has no values
It is the stuff you experience that has values
But those stuff can have negative values as well
Therefore, except you can guarantee your offspring can experience net positive values (from their conception of good), you have no right to make the decision for the next generation

所以應該做晒避孕措施先可以做愛
所以懷孕應該墜胎
所以有心有能力嘅唔應該生細路應該去領養

講

屌禁錯

完全同意無錢唔該唔好生，根本有資源條人生path easy mode，21 世紀啦，咪再企係道德高地，真係養唔起唔好害左個小朋友

痴孖筋
我只係睇唔過眼，點解無仇無故要搞到人地

唔好講
廢事條女再害其他好仔
佢老公一個受好過往後更多人中伏
就算過幾年先知道而離婚
隻臭雞都差唔多四十路無本錢再害人

講，一定要講
威脅佢，出黎扑野
當佢性玩具

人命黎架

屌你老母

臭雞就係臭雞，咁隨便被人播種

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

墮過胎，娶返去，一陣霉氣，衰運連連

男盜女娼

所以男人要出去滾
平衡番

你永遠唔知對方有幾污衊 有乜過去 幾多手
當然中學或小學就一齊另計

最慘係會有嬰靈跟住自己仔女
媽...媽...點...解...唔...要...我...

你身邊個個都公廁黎

屌。。。。。。。

唔係仇嘅問題，係對條仔公平嘅問題。
唔係話要搞佢，但結婚前條仔應該有知情權，接唔接受到就另一個問題。

其實話唔好講嘅人，都知未婚落仔係件唔好嘅事所以先叫人唔好講。

咁衰嘢就唔講，負債勁多又可唔講，出面偷食又唔講，咁結婚嚟做乜，呃人負責，呃人養佢，呃人層樓？

咁只不過係呃，行騙，唔係結婚。
如果男女朋友只係為求開心，唔講就算都明白，咁佢哋咩繼續拍拖唔好結婚。

結婚唔係簽個名，叫啲仆街嚟俾錢自己嘅機會。

繼續打就會變哲學討論，就好撚煩，但都係一句，結得婚就咪撚呃。

我有時覺得，大陸社會既社會信用系統係好野
全方位監視
有效阻止呢類情況發生

你講嘢就係是 人地講野就係非？ 講嘢婆那到呢 同你依啲潑婦講野真係燒腦 又叫人白癡又叫人收聲 比樓主駁到上心口就唔回應 人地樓主由男人老狗角度出發 你由潑婦偽女權角度出發 個男人知咗最少有選擇權 你條偽liberal連選擇權都唔比個男人

其實你點知人地老公係唔知？

連登仔毒撚思維，唔係處女就係水性楊花，墮過胎就係人盡可夫

樓主呢啲心理扭曲既毒撚竟就係想睇人折墮之嘛

未還錢就爆佢啦，順手問佢未來老公代還錢。

x2

打避孕針加帶套 都中

雖然我好liberal 但我都認同你睇法
接唔接受係男方問題
講唔講就係女方問題

結扎

中咗先講就遲啦 點講都已經係後續
所以咪會有墮胎呢樣嘢發生
不過呢樣唔係呢個post重點

我ex都墜過兩次

咁你都識講唔關你事
關你乜事？

關你撚事咩屌你老母

緊係講
唔可以比臭西mk埋毒撚埋單

損人不利己

痴撚線
呢個post d人講到落仔好正常咁
落仔啊，唔係痾屎啊大佬

多口佬，人地殺過 都唔關你事啦，同你有親咩

睇唔過眼咪溝佢返來做老婆羅，鍾意人咪出聲羅

踢爆

明明係睇人仆街最開心
你覺得樓主咁多回應，佢係真係正義撚咩？
另外樓主話佢估個老公唔知
咁可能佢老公知？洗唔洗攞個大聲公周圍講？你係佢邊位先？

本身都諗住沉
但係忍唔住屌你老母
開post唔通唔撚回應呀？
你係咪落過仔所以身同感受呀？
講到咁撚平常
陳同佳都唔撚殺人啦

個個都屌鳩我話我想睇人仆街
而家咪話唔撚講囉
唔知原來連登咁多賤貨都落過仔
仲覺得唔撚講俾人聽先係合理
人唔笑狗都吠啦
男人叫雞就係垃圾雞蟲
自己俾mk就搞大個肚就係偉大聖女貞德

樓主老母應該後悔緊冇送佢去保良局

你老母應該好似潘曉穎咁就啱喇

結紥都唔係100%
耐唔耐就有紥咗但都中

好過你老母生咗件咁戇鳩嘅出嚟

你ad hominem 同 straw man冇用
樓上冇講過要攞大聲公
只係話另一半有知情權姐

你自己上家計會SEARCH下
真係10個有1個墮過胎

合法終止懷孕嘅話
香港一年有大概萬幾個case
但呢個數字只係公院同私院加埋

如果計埋啲人會去無牌設施甚至去支那墮胎
個數字會更加高

而家咩年代呀？墜咪墜羅
講 道德？７７７夠係教徒啦，佢咪又係咁

都岸撚七鳩的

家計會好似訪問過61個女性
當中超過40%有終止過懷孕
而呢40%入面有超過一半
唔係用合法途徑去終止懷孕

因為第二次都係生唔到被逼墮

墜胎好平常都講得出
如果係咁你老母一早唔要你
生個傻仔出黎

其實關你撚事所以話香港人最鐘意睇人仆街

好老實 我要嘅係我老婆話我知 唔係你呢啲食花生嘅on9 以為自己好正義 滿足自己嘅正義慾嘅人話我知

其實如果個女仔第日要生仔 去產檢個醫生都會講 佢有落過，所以根本唔會暪到個老公 ，或者人地一早坦白左 你唔好懶正義做多餘野

好撚多臭雞嗌樓主唔好爆
驚自己第時都會俾第時老公自己墮過胎？
正一臭雞

唔洗諸心論，唔撚理樓主個出發目的，只要佢係事實嘅陳述就得，表達時唔好加任何個人意見。

知情權與樓主是否絕對正義撚冇關，根據閣下邏輯，如果光天白日發生風化案，強姦，騙案，車禍之類，一律可以當睇唔到，或者應該要以開心睇人仆街嘅角度去食花生。
（香港北邊嘅國民真係咁嘅文化）

但在一個文明世界，應該係要講句。

不過given that有啲人可能寧願比另一半呃一世/有一日自己拆穿，咁你會選擇講、唔講定點？

俾個正皮你

人地識個女仔咁多年，你就睇嗰幾句就話人亂話嗰女仔八婆，覺得個女仔啱曬

講到私隱問題咁重要，咁坐過監嘅人點解要有紀錄？？？？佢話比人知，一定係只為拆散佢地？如果有啲野有機會令另一半接受唔到，就應該婚前坦白你咁唔叫扭曲係咩

大把連登仔接受唔到女朋友做過雞、墮過胎，反映普遍人接受唔到違反道德嘅事，明顯有意隱瞞啦，接唔接受係佢另一半嘅最終決定。又關樓主講完佢地唔分樓主就會柒？你on9?

見工傭主都會想知員工過住有冇犯罪紀律，更何況係要一生一世嘅伴侶。

定你對個女仔感同身受所以想樓主收皮。
鬼唔望你地另一半墮過胎，結左婚之後先知

成班墮過胎嘅女人力勸樓主唔好講

叫人唔好推又唔識用不推文回覆

建議你講晒俾男方同男方啲屋企人、朋友知

我贊成唔好講
打出嚟算

佢直接喺post話個女仔八婆又自私 唔係我
你追追post先唔該

同埋我冇直接講我支持定反對
不過都想話你知medical history 就算係家屬都冇權一定要知
坐監係犯刑事，16歲或以上因身心關係墮胎冇犯法，刑事記錄同道德矛盾唔好擺埋一齊講

我都話佢想講冇問題㗎 但佢想個女仔另一半有權知 咁佢又知人哋唔知？
當佢唔知 咁佢咪隨便講 講完記得睇下個女仔重有冇再下一個伴侶 mon住一定要通知對方
佢言談講咗幾次條女好自私又八婆又借佢錢
咁佢到底係想條女仆街定為個男人著想？

我強調咗幾次 佢有私怨嘅有啲開聲 大把連登仔支持佢爆
但佢係用正義包裝自己 同埋佢連人哋老公知唔知都係估
咁佢同我哋一樣都係咩都唔知 又點定奪對方係咪做咗傻仔「埋單」？ 點去為正義發聲？

我打錯，係佢識左人咁多年，你就幫哂個女仔，你就啱哂，佢就錯哂

點解有私怨就ok
因為正義就唔得
奇怪logic
條女係仆街係自私同佢老豆係狗
借錢我從來都無mind過 你又當睇唔到
以上d point同我係咪為男嘅着想又有乜關係？
我覺得佢係仆街但我唔識條仔
我唔想條仔仆街又得唔得
而家都唔撚知邊個扭曲

從來見唔到佢係包裝自己做正義，你用各種你估出嚟嘅論點去包裝樓主成為仆街

如果呢件事性質同medical history一樣，就根本唔需要諗應唔應該講一條人命關乎道德、亦同女事主往後嘅健康、生育問題掛勾，你同我講呢個只係一個sugery

錯嘅一定係冇選擇做足安全措施嘅人，個問題點都會喺度，你地就怪哂想講問題出嚟嗰個，講到佢十惡不赦咁。結左婚之後先知對佢地感情最大嘅破壞。

係呀係呀，嘜都係你最清楚樓主講咩都錯如果你墮過胎，唔該你唔好當講問題出嚟嗰個係仆街好嘔心

喺連登有私怨同狗仔狗女就咩都抵死值得搞㗎啦
冇人話正義唔得 但你開口埋口都係話條女殺咗個生命
當正佢墮胎係犯法
墮胎唔係啲咩好嘢 但同時都唔係犯法
男嘅你覺得佢需要知咪講 人哋問你幾次係咪有仇口
第三次問 你就答「1蚊冇還過」
咁我當你都唔係緊張錢啦之後講咗幾次唔介意
但當唔少人話唔需要你去講嘅時候 你又彈句「條女係狗女」
我睇落就覺得你係想人支持你去講 但如果用呢句令人支持你 咁只係想條女仆街冇幸福 而唔係個男人需要知與否
不過呢啲都係我ff出嚟嘅 你話冇就冇㗎啦

同埋最後一次再提 你想正義 但你又冇fact check人哋係咪真係瞞咗
一味喺到講人哋一定唔知 唔講唔得
我都話我冇叫你唔準講 咁多人話你多事 我冇講過
我淨係話如果你想佢仆街但唔成功會柒 同埋想人仆街唔使扮到100%正義啫
兩樣都可以同時有嘅 想佢死又想做正義撚
咁你去囉樓主 不過我記得你好似話咗唔會講 只係好想人支持你

我都話我冇話佢唔講得
有話關唔關乎人命道德 呢樣係confidentiality
無論咩情況下佢自己唔想俾人知 任何人都冇權知
(clinical case咁計)
所以我叫你唔好用僱主想知僱員犯罪記錄嚟講，兩樣嘢係唔一樣

道德上樓主覺得佢老公有需要知道，但佢又「覺得」哋唔知，因為以佢所「了解」嘅女同學，「應該」唔會講
咩都係佢諗
我咪講咗 我哋同樓主一樣都係唔知事實，但佢講到人哋實唔知咁

我本來都只係講個老公唔識佢，佢講出嚟都冇人信
話佢用正義包裝係我biased, 你覺得唔係咁咪唔係
我覺得係 冇話一定錯 我咪講我意見 你話我扭曲
咁你覺得唔係 我係咪又一定要話你扭曲？
道路問題本來就冇絕對啱同錯
btw我冇墮過胎，安全措施都做得好足，多謝你關心

我都唔撚知你想點
你問我係咪有仇
我已經3次唔撚答你 即係無啦
夾硬咁同你講埋佢借錢唔還做私怨原因啦
你又唔高興
咁你想點撚樣呀

同埋我咪講撚左唔講囉臭西
你係文盲定有認知障礙呀？
決定唔講又點撚樣要人支持我？

仲有，點撚樣可以fact check人地有無講過呢？
係咪打俾條仔問佢：
你老婆有無同你講佢墮過胎呀？
用下腦啦柒頭

哦
原來係臭西嚟
唔怪得咁撚激動啦
隻隻臭雞都唔想俾人知自己d臭史
你條仔就慘
肯定俾人由頭帽到落腳
仲要聽你講大道理

望下望下邊個最激動
隨便你點講 喺連登邊個女人唔係臭雞
你比較可悲

講到連登咁差
你咪又係要上嚟擦存在價值
你條仔就慘d
帶撚完帽仲要聽你偉論

我見你講到信口誓誓
以為你掌握埋條女同老公嘅相處方式
知道埋佢哋之間咩有講咩冇講咋

帽咗喺邊 你惱羞成怒又幾好笑

由頭到尾就係唔知條女有無講先開post
而家你為拗而拗又屈埋我知道人地有無講
知道就唔開post啦

笑死
講到人地好可悲呀
自己點樣唔care
但個個留言都要拗蠃人
現實生活係咪得你飛人無人飛你d臭雞？

要拗贏人 大家咁話啦係咪先

其實我唔介意一直同你9up落去，如果你用埋不推文會更好

信口誓誓
原來真係文盲嚟
嘩 真人都唔知係咪mk臭雞嚟
一開口就失禮死人
偶然想show off吓
連四字成語都唔識多個
係信誓旦旦呀墮胎妹

見到你依家咁嬲係咁碌翻上去捉人錯字就覺得好笑
連登由低收入到有錢人 未成年到拎長者卡都有
下下要用低招凸顯自己 其實冇意思
咪當我拗唔過你 你咁做只會顯得你eq低

我就話咗唔講㗎喇
本身都由個post沉
係你條臭雞身同感受自己墮過胎
係都要狙擊我咋

咪講話係我老母墮過唔係我
同埋我本身冇再reply你 係有人覆我
我咪照覆翻佢 你唔使咁勞氣

笑死人
唔好咁玻璃心啦
糾正你有錯字都接受唔到
扯到什麼低收入人士咁撚遠托柒咩

我冇唔接受啊
我打錯字柒咗咪柒咗
同你開post想個個話講點知咁多人反對一樣咋嘛
你最後決定咗唔講
你接受到 我都接受到 完